iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (16)

2018 vs 2020
1. CPU: A12X vs A12Z
2. RAM: 4GB (Except 1TB also 6GB) vs 6GB
3. Entry class 64GB vs 128GB
4. 12MP Wide camera vs 12MP Wide camera + 10MP Ultra wide + LiDAR Scanner (玩AR) (PS. 冇iPhone 11/11Pro 粒night mode 鏡頭)
5. WiFi 5 vs WiFi 6
6. Both support "Magic Keyboard" and "Apple Pencil 2"
7. 重量~Same: 1.04lb (11"), 1.42lb (12.9")

Weight Ref:
iPads: 0.98 lb (iPad Air 2 9.7"), 1.09lb (iPad 10.2"), 0.67lb (iPad mini 7.9")
MB: 2.8 lb (MBA 13.3"), 3.02lb (MBP 13.3"), 4.3lb (MBP 16")

重量就算一樣但如果面積細D拎上手係會輕D, 所以gen 3/4 感覺輕gen 2 好多 (實際只輕左0.12lb)
(1kg = 2.2lb)

呎吋：2018 11/12.9 & 2020 11/12.9
顏色：銀/太空灰
官方售價：
11吋
64GB WiFi $6,399 vs 128GB $6,399
256GB WiFi $7,499 vs 256GB $7,199
512GB WiFi $9,099 vs 512GB $8,799
1TB WiFi $10,699 vs 1TB $10,399

64GB WiFi + Cellular $7,499 vs 128GB $7,499
256GB WiFi + Cellular $8,599 vs 256GB $8,299
512GB WiFi + Cellular $10,199 vs 512GB $9,899
1TB WiFi + Cellular $11,799 vs 1TB $11,499

12.9吋
64GB WiFi $7,999 vs 128GB $7,999
256GB WiFi $9,099 vs 256GB $8,799
512GB WiFi $10,699 vs 512GB $10,399
1TB WiFi $12,299 vs 1TB $11,999

64GB WiFi + Cellular $9,099 vs 128GB $9,099
256GB WiFi + Cellular $10,199 vs 256G $9,899
512GB WiFi + Cellular $11,799 vs 128GB $11,499
1TB WiFi + Cellular $13,399 vs 128GB $13,099

有巴絲話實體Keyboard同iPad 速成輸入法出咗啲問題
用實體Keyboard打速成揀第9個字嗰陣會唔到會出個字，出第一個候選字+數目字
例如打「一一9」會出「二9」，但1-8就冇問題嘅，順利出到
解決方法：打倉頡/ 更新iPadOS 13.5

留名

新po 留名

Magic keybord 個trapad好易污糟，已經有一點跡點整都仲係度

lm

13.5後fix翻magic keyboard個19 bug係開心

但一開波咁大問題都可以推出街係咪證明apple內部冇人試用過

11 吋 唔買keyboard 用筆

12.9 讀書用 11沖完涼床度用

LM

枝筆好耐冇用 突然要用時發現唔見咗

Same

新po留名

個keyboard好吸塵，大家點清潔架

想請教下新機一開機有>95%電 是咪正常？

Apple內部人員點會試呢啲嘢
有用戶投訴先會處理

勁

7.9, 10.5, 12.9 三pad齊發，每部都有唔同功用，真係好好用

有保我覺得好抵 無保就合理

12,9 有冇代用KEYBOARD推介
原裝太貴啦

你要trackpad就好似無得揀

等Logitech 出

而家用左咁耐，大家一日充電幾次？幾多%你哋先會充？
我而家一日充二至三次係咪唔正常？

部機舊電好似冇以前啲新機咁耐用，同埋打機有幾秒疾一疾(唔只一次)，唔知係部機有問題定係隻game要求好高

請問如果take notes 大家覺得paperlike 2好定elecom mon 貼好呢？

是但SSP買住個藍牙just keyboard 等下

paperlike2 清啲會分心
elecom曚撚到唔想睇其他野

清到分心即係點

變左娛樂機

上個post 有師兄問bluetooth mouse 有無野要set

應該無，我係一connect 就用到

咁誇張？
香港係咪無paperlike 賣？ 上網訂好似要等好耐 有無巴打有12.9多想放？
elecom 真係矇到咁？ 仲諗住買張試下

我paperlike 1, paperlike 2, elecom都用過 2代真係最好
我唔係香港 如果唔係我可以送張elecom比你

我搵唔返邊位問, ipad pro 用唔用到pencil 1個問題, 尋日我試左, 用usbc to lightning, 再用pencil 個lightning to lightning 插筆,係直頭connect 唔到的

pencil 1根本就唔係出黎比iPad pro 2018/2020用

明白 唔該晒巴打
咁我都係上網訂paperlike 2算 唔知依家要等幾耐先到

我覺得用得ipad pro 無理由差果兩舊水

睇下你幾多%充啦 我習慣50% 左右先充 一個禮拜一次但我唔係日日用

利申2020 11"

唔洗trackpad
就咁keyboard
但係可以好似apple個隻咁痴係下面

Logitech slim folio pro / Apple Smart Keyboard
我個人比較論盡驚會整跌所以會揀slim folio pro
不過smart keyboard 就elegant 同輕d
睇你點揀

其實apple要ipad pro 加apple pencil 1 support 係絕對可行.
係唔加啫，吹咩

唔要娛樂機就買 Remarkable 啦 好寫過 iPad + Paperlike 好多，仲輕啲同平好多

買果d不如用紙筆寫

事實用紙筆係好過iPad take notes

除左手感之外有邊一part係好過？

iPad 好方便喎 返學淨係帶部ipad就得
又唔使print notes，又唔使整理
仲隨時可以改同加嘢

係你自已話 “買果d不如用紙筆寫”

iPad係好過喎
但你講果d咩remarkable有咩優勢？不如用返紙筆
有邊個買部tablet返黎係純寫notes？

之前個巴打話唔想分心吖嘛

買完個magic keyboard 覺得個magic keyboard好重，又唔可以打直用
上上下apple網又想買埋個磁力flip cover替用，apple真係仆街黎

跟住你又會諗駛唔駛買埋個Smart KB

Next generation ipad pro may support portrait mode on next generation magic keyboard

remarkable 得黑白色都差好遠啦

今代magic keyboard 真係未成熟
為左靚犧牲好多野，trackpad 又細

不如睇埋下一代iPad 點改仲好， 如果佢又大執個樣分分鐘用唔返個keyboard , apple 又唔係未試過

同埋等下第三方廠啦， 應該會好過apple 自家

Amazingthing 個mon貼有無人有用過

有冇人將mac 個magic mouse 同keyboard用落ipad 度？

完全無問題不過連返去Mac佢要search一陣

其實我鍾意細trackpad

兩樣我都用過, 尤其SMART KEYBOARD我用咗好多年
而家用MAGIC

可以話, SMART KEYBOARD慣咗唔差, 但MAGIC 嘅TRACKPAD用熟咗係超好用

想請問下各位巴打有無type c hub推介？

睇落細 但用落唔覺得細

我。係胃信買果時+75蚊買。幾好

有冇人試過用iPad Pro magic keyboard 訓係床度打字好唔好用

訓住點打字 趴就得姐

又唔係訓平哂既
個頭塾高，放係個肚度咁

好唔好用

正苦派錢好想買

用左一排smart keyboard 再睇下網上d片介紹magic keyboard 心郁郁搞到想轉

到派到錢果陣可能又有新ipad pro 出

有冇可能咁快啊

我只係知派錢唔會快

用紙：紅白籃膠袋亂咁放
用電腦： 突然間唔見晒data 要市民再申請過

香港政府做嘢不嬲慢幾拍，佢話最快7月收到喎，有冇人信，所以我都係預出年先會收到

等到2046

依加用緊2018 ipad 9.8” 依排心思思想換ipad pro2020 11”連apple pencil2
大家點睇 值唔值trade in ipad換ipad pro

唔好trade啦
我部Air 2用咗嚟做moon

但佢地有啲好狗架, 借d 依話呢度花果度崩就扣幾舊

點做moon?

Mac就sidecar
Windows就duet（要錢）

屋企堆舊ipad iphone 放哂去全屋做smart clock, 廁所播歌, 廚房貼上雪櫃睇食譜count食材, 幾好用

我之前係蘋果士多 trade in 左 ipad 2018 256gb 版
可以 trade 到800 蚊

Rich我窮L學生

呢隻嘢買完插唔到ipad pro 2020

想買iPad pro 11
主要用黎jot notes同screen recording
想問下大概256GB夠唔夠

收到錢個刻應該iphone 12都出埋

用緊同一隻手指2018 pro 11 無事

你要揀啱格式Format....

唔係讀唔到 我iPad +hub用usb a嗰邊讀到

係拮唔入⋯ 再大力啲我怕隊爛iPad個頭

唔suggest,重過西。我而加用smart keyboard算

得呀, 不過係2018

全金屬版果隻OK

呢隻都得

我之前就係用呢隻, 但佢個較位用得多好鬆, 插C或A頭果陣會自己縮返入隻手指度, 所以換佐我而家果隻, 應該係新MODEL來。

仲隨身帶軍刀
等陣俾狗咬

It's been reported that some iPhone models, particularly iPhone Seven emit radiation over the legal limit so I suggest Samsung Note Ten Plus to you instead since it to date emits the least radiation out of all phones. Samsung Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation.

巴打插手指嗰陣使唔使好大力？有冇咔一聲？

可能要拎上保養換一支
幾十蚊貨仔搞著自己
買過另一支又唔sure插唔插到 好煩

好細聲, 但頂到盡了

去開行山同CAMPING, 好合理啫。

我嗰支都係頂到盡 但係冇聲+冇反應

換過隻手指

呢一年有合理過咩

狗拉左先, 坐你48打獲金, 搞你一年半載
無罪釋放

你試下放出去囉，實高價過trade
可能有人咁岩又需要想平平地買部野呢
利申: 2個月前2018 ipad連Apple pencil放左2000再買番ipad pro
真係好用

用mac機個差電差ipad會唔會有問題

唔會

大家suggest 買11” /12.9”

主要都係上堂jot notes同埋睇下片/煲下劇咁樣 通常都會split screen

11啦

睇片加成日split screen
無理由唔買大mon

Youtube app幾時捨得更新
完全唔支援mahgic keyboard咁
用safari仲好過佢個app

我都係咁諗 大mon爽好多 但好貴

都係差千幾蚊 但爽好多

iPad好多app都係用safari上好過
反正好多係照搬web 介面
safari YouTube support 哂keyboard shortcut同 pip

12.9好貴

讀書咁有錢買IPAD PRO.......

得閒業餘想學下畫畫 ipad air定pro好 有冇用家分享下apple pencil gen1同2手感差得遠唔遠

2020嘅pro好似淨係用到2代筆

諗住如果買ipad air就一定要用一代筆 所以想睇下分別大唔大

一代啜手少少，好揸過二，但叉電咁插法真係好kai
二代各方面都進步咗，筆觸都對得準咗好多

另外想問大家 係咪都係用paperlike2 貼？如果係既話係咪去佢官網買等佢寄？

如果會買pencil
舊keyboard定最新的magic kb 好呢

兩樣野無咩關係

同埋你又唔講你點用, 不如你教我今晚買邊隻馬

其實睇你有幾常好似laptop 咁用ipad, 我自己兩部ipad 都係舊殼kb 算, 新kb 我覺得太重, 以佢價錢我買多隻magic mouse 都仲得

普通文書 jot notes
自己本身有mbp

ICC

係
比較過用歐羅俾錢會平幾蚊

如果一代delay會唔會好明顯？

都唔會，我未用二之前都覺得一OK

2代筆嘅筆芯係一樣嘅
得個殼同叉電唔同咗

考慮緊買唔買好 加埋都要7000幾

唔該哂

想打字個陣個KEYBOARD會唔知縮左去邊
想問可以點樣叫番佢出來?

其實kaiboard 係咪唔support smart keyboard? 之前好小用來中文, 最近開始用打先發現佢用smart keyboard 只會出英文

仲有無人想用11換12.9？

好耐之前望遠講係apple唔開放畀第三方keyboard

得2018嘅11

搞到打中文就要轉原生速成, 無話唔得, 係麻煩少少

2020 IPAD PRO對比2018

有冇大分別？

好大呀, 多個鏡頭, 同快左2%

OK！

買咗一個月終於ship

巴打買幾多吋？
如果第二張用唔着 會唔會放？

11”
但係應該唔會放

明白 唔該巴打

貼新paperlike之前最好換一換筆尖 我無換刮到有字痕 即刻用埋第二張

換筆尖？唔係好明 可唔可以講解下

34歐買張貼
好貴bo

Apple pencil 個筆尖有得換，apple 有得賣。。。。

兩張

Oh..sor唔係好識

啱啱入手12.9
有冇有多張paperlike會放？

*有冇巴打

巴打有冇興趣夾

其實10.5 應唔應該上2020版好？

點解有呢個想法

上

夾乜鬼丫。。。。。多張spare 咪重好，痴衰左，或者張野有defects 都可以重有一張，唔通要果第二張果陣又夾多次？

推

唔應該

上又有咩問題?

都岩既

Type C 駁usb好方便 同 side over window 闊過10.5少少，多工做野係好睇啲。但都明10.5而家仲好夠用

岩岩士多入手 加入大家庭

有冇人同我一樣唔用mon貼

你成日駁usb落iPad?

聽你咁講同用途你好似買多個mon 好過

我都想買翻新pro 11 64GB，但望左成個禮拜都冇翻貨，有冇人知佢通常幾時會翻貨

等埋wwdc有冇出野先囉 淨返唔夠一個月
翻新價買其實係抵到爛 頂死哂air同mini個價

你運氣唔錯，睇到有翻新11

如果budget問題，咁得ipad 10.2可以揀

我買到之前捕左個半月, 每日得閒就官網F5

用咗半日 好輕身 好清睇片睇書一流

之前hkt shop 賣512 gb ipad pro 10.5 只需$2000頭，有無人知咩事

好似好易彎咁 有冇巴打部機裸跑仲係咩事都冇

有冇人試過香港網上二手平台買美國ipad
好似好唔安全咁

點解要買水貨

抵買之選又有貨

可以

上網買/ 打電話去AppleCare+/ 你個方法都得

本身想等12.9,但岩岩見到有11忍唔住出左

個價太抵屌,今次真係好多貨到依家仲有
之前出過幾次11,但未出過12.9,64GB

邊部係抵買之選
64 11’ ?

face id pro 計最平係佢

ipad pro 2020 唔用筆，咩mon 貼推介？

次次入去都唔見尾燈

翻身品有ipad pro 64

原來咁多人侯住

我都想要12.9 64

我上左
果時爭札緊12.9定11
係爽啲
但整體分別唔太大
新果款可以出4k片
插usb sd card

YOUTUBE 有無得自動上1080P
無4K都算
但佢成日停左係720P 要自己禁先1080P

之前係唔係有人話買左返嚟彎左

好似係因為呢期太多人stay at home睇YouTube
搞到要降低default畫質

芒有花都有

渣架

咁恐怖
apple有冇得處理

佢退到錢

部11吋2020同支apple pencil2買咗先個零月

咁快就壞 都唔知係機壞定筆壞

咩叫出4K片
係ipad 睇4k

見到有64gb 翻新
好想買
但有無方法可以分12期？

去信用卡公司分期不過要俾手續費

咁你買咗邊款？

打左去問了
不算平🙈🙈

算啦，佢無白色
我再等下一期啦

唔怕呱。去shop拎。有咩應該可即換呱

去大鋪應該可以正價分期免手續費

但係大鋪應該無翻新買？

另外，想問，我有部ipad air 2 ，
如果我拎去胃信trade，會退設現金，定係退返其他俾我？

又會俾你地棍到翻新11，真係好小出現仲要64GB

如果去大鋪有翻新機，又可賺埋d 信用卡優惠
真係抵到pk

11
不過想入多部翻新12.9

Type C果款 可以用轉叉
出itunes買既片係電視播4K
當部apple tv用
Lightning 頭唔得
原裝type c to hdmi 出到4k60hz同HDR

AP1,2 筆尖一樣 其實無得保護 你貼左紙膜消耗得仲快

而家仲有

jb 左 部ipad

裝左個milkyway2 插件

唔洗再特登打直部機 黎用 某d app 可以永遠打橫黎用

我用過DBS 自己分一皮野，都係十零蚊一月

自己計，一年先係百零蚊

買完新版先知有翻新

無錢唔好學人沖大頭啦 CHING

買翻新機都要分期既
買新好過啦
大鋪買新機分分鐘唔駛手續費免息分期

買翻新機都要分期係咩玩法呀
Apple 冇分期 去銀行分期要俾手續費
我去大鋪買全新機做分期好過啦 分分鐘可以免息免手續費

想問下有冇人用過筆尖套
套落Apple Pencil筆頭度寫

想問下電100%果陣插住電線用， 傷唔傷電？

上網睇話100%叉住電線， iphone/ipad 會用電線直接提供電，反而無咁傷電

唔傷

12.9 256銀有翻新機

衝左

巴打想買ipad pro 11??me have 128GB
想賣$5500

佢想買11吋既mon貼

Ok

放部2018 IPAD PRO，補錢上2020 PRO抵唔抵呢？

有

仲有大貨

我又整花左條細痕，同部2018同一命運 lol

唔好。

我反而冇事
我特登買塊布番黎抹塵
唔好抹走個coating就ok

不過唔用mon貼，好多指紋印，要定期抹

係啊...不過好過再隔一層野

真，glass貼太厚，用完無咁smooth。
手機要出街用就焗痴，ipad我都prefer唔痴，只用smart keyboard

唔痴個feel正好多
攞舊錢買apple care好過

係，之前2018痴過，手指move跟唔貼，變相感覺上無咁smooth

我買12.9 mon有三條花痕
我fd買11 部機彎既

買左256
希望拎到好貨

祝你好運

到時要驗屍咁驗

Ipad mini 2 無貼有套。幾年比小朋友小動物任玩都無明顯花痕。

不過都係覺得你想貼mon 貼就貼

我部12.9都未去到驗屍 個mon中間大大條痕一眼望到 跟手入返盒

最尾換貨定退錢？

退錢

我買左部11

希望唔好係彎個部啦

不過我選擇apple store拎機直接check

拎同送都冇乜分別 退貨都係要你打800拎退貨number先可以退

如果係咁真係好鳩屎

有damage 換唔到貨而退貨點會有手續費呀
唔識唔好亂噏啦

邊句或邊個字講手續費

Ching驗眼

iPad pro 用hdmi駁電視 播iTunes/netflix 可唔可以播到4K?

built-in airplay好似limited to 1080p

會執相。但而家ipad 開始有白點，局住買

成日駁就冇辦法啦，歡迎加入大家庭

check tg

好想快d拿到部ipad

買左11 64翻新?

可能鑲左粒鑽石

你有冇買apple care?

Ching 點解想換大D？
我上星期都訂左部11吋，未到手。不過今個星期睇左D review 好似12.9 正D
有D後悔

請問有冇好嘅保護貼介紹？
尋日睇Ray Ma介紹隻叫石春好似唔差，有冇巴打用緊

唔好用，畫出黎會粗左好多 又易甩，買左1盒4粒只用左一粒（幾日就掉）

用過 好啜 好難用
用兩用就除返落嚟

唔寫野，有冇啲防指紋又唔太影響個mon嘅mon貼推介

一定會影響
你經常用筆都係痴貼好
睇video 打機就唔用貼

請問有冇正機套推介？

Sorry 我睇錯
見到800以為係關於收charges

明白 咁都係買paperlike好啲

成日捕住 ipad 翻新機果頁
想捕 Air 64 黑

我想買黑64
ching買到64黑?

哈哈
我途中都見過 pro 64

原來你比較緊paperlike同筆尖
Paperlike真係冇得比
唔好聽啲淘寶佬9up

有冇咩paperlike推薦

paperlike 2/elecom

買返好似係響德國寄黎呢隻

Ching等左幾耐？我早2日都訂左 想知佢大概幾多日會送到黎

你預一個月至個半月啦而家

我3月果陣訂，三個星期到。。。好似

咁部ipad有排先可以係上面寫野

如果怕。。。用住d 大陸玻璃貼先

唔啦慢慢等啦唯有

試下裸機係咩野feeling 囉

依加試緊啦

好feel 嫁，不過用筆。。。。

點都係響紙好寫過白板

我主要係用筆 其次先係睇片果d所以都係要等佢個幾月先真正用 依加可能睇住片先 12.9”好正

記住買apple care +

如果冇apple care 要拎去整係咪好貴

哇 過幾日買先

上次賣完個logitech slim folio 俾個巴打
今日又想放埋個11吋magic keyboard + magic trackpad 2
原價2300+949
依家2500
有意留TG

當初諗住返屋企用大trackpad
最後其實鍵盤都好小用

ching 一來一回蝕好多

係啊，上次嗰個用咗1日就賣咗
俾真正有需要嘅人，自己都體驗過

第五十九日先買

有意 巴打

點解既

多59日保

applecare + for ipad 係。。。。。買applecare 果日開始計，唔係買機果日計

上網睇下先

原來係咁 學到野

請問香港會唔會有paperlike2 現貨
手殘唔識貼
當比少少手工人賺

想放全套灰色12.9 128 LTE + Magic Keyboard + Apple Pencil 2

開咗兩日only, 有冇巴打想收

另外問埋 elecom thanks

ching想換11吋？

想套現買MacBook Pro

翻身品有得拎啦

巴打有意

Pencil2 700賣唔賣？
Tg: kgetlw3028

岩岩去拎部翻新ipad check到個mon有粒點
各位巴打到時要留意

巴打
光點/死點？

點處理？ 焗食？ 即換？ 可退？ etc..

我都想知點check

佢又唔係死點係玻璃下有點塵都幾明顯
搞一大輪又打電話上online,跟住話冇貨換話可以全費退錢
但我唔想再捕貨,跟住我問現場員工可唔可以當我維修拎去整,最後即場換部維修機,但感覺好似仲靚仔過部翻新
Ps:電話果條友有口音,懷疑係大陸果邊cs,說話思路有d問題,最後仲要比我係等部維修機見到apple store有得賣部ipad por仲要比我買到(最後退左),差d想打返去屌柒佢

就咁上網搵死點,用黑白check,條友見我話想check死點仲話依家d mon唔會有問題

哦。咁 可全數退就無咩怕啦 唔該巴打資訊

Btw 咁部翻新個外殼都唔係好靚仔架？

之前都冇見到其他師兄講過翻新機有咁多問題，反而係5月呢一水好似特別多

早兩個星期棍左部256灰12.9LTE, 拎果陣都無即場開盒
好彩部機正正常常

後日會去用Apple care +換機，有meh要注意？ 同埋想問香港邊到有得買加痴 paperlike 2?

+1
我都冇check
不過好似冇問題

我冇認真check,但一著mon已經有咁明顯既點印象唔多好姐

翻新機 一定係全新殼同全新電

真係慘,六合彩又唔見我中

唉，岩先拎完11 pro翻新機 返去check到都有一點。。。一陣返去睇下有無得換過部維修機

有冇相我都想知係點

其實真係好細一點 好認真望先望到

thc

唔該 你都幾好眼

我一陣拎時睇睇先

有無人123 by ella 買過usb a to c?
ipad 插電腦work?

正正經經買條verbatim啦

屋企附近無大鋪

拎左部完美11pro 64機

係廣東道拎

各位巴打有冇諗住買咩套

淘寶賣家寄錯左 11吋全新未拆 $100
全包邊 面蓋可分離
覆置这段话₳UO1T1sYJs2p₳打开👉🍑宝👈或掂击链街 至瀏lan嘂..【【液态硅胶】2020新款iPadPro保护套硅胶带笔槽11寸苹果2018版12.9平板全面屏电脑全包软壳防摔简约磁吸皮套】

買舊keyboard 當保護

有無同switcheasy coverbuddy相同功用既套？
可以用完套用Smart Keyboard

有冇人想買ipad pro 11吋連Apple care ?
我買左部全新未開想放，因為想換12.9吋

$6900 全套，有意留TG

X2 無光無死

銅鑼灣拎

不過不失

想用埋Keyboard 係咪原裝Keyboard套最好

我覺得係

成功換左部完美維修機，第一次拎比我check都係入面有塵，之後再拎第二部就無問題，都好好人 叫我慢慢check清楚 唔ok再拎過部比我。跟手買埋Apple care 因爲維修完第一次就無得再買Apple care 所以決定換之前買埋。

我換果陣得返一部維修機,好彩係冇事
但我冇買apple care

我都係得3部存貨，好彩最後都換到無問題既機，原來都無打算買Apple care 但感覺維修機好似無咁穩陣，所以。。。

有無巴打d apple product 連第三方藍牙mouse
時得時唔得？

我買左uag+smart keyboard

拎出街粗用要保護好啲

什廠/logitech bt mouse都無乜野

係直情搵唔到
我用隻microsoft 藍牙mouse
係ipad 2017搵到，但iphone, ipad pro, mac都search唔到

之前有隻小米mouse，mac book search到
琴日再試連macbook都唔得

有冇巴打介紹下邊隻usbc hub好用？

Hyperdrive

Logitech 好似ok

我用緊QS125 都幾好。又抵用$290
2 type c 2 usb

有無係成舊hub隊落個ipad唔洗吊吊揈

屋企無電視無AIRPLAY, 有冇咩線可以連到電視?

我部MacBook 係2015，無得正常用sidecar

有無好replacement介紹

duet display

想問下有咩keyborad好用

QS125 係charger

hyperdrive

係喎。Sor. On9咗

Verbatine 300蚊個點睇？

唔好意思
想問畫圖撚ipad pro 12.9有無邊隻mon貼好用
同埋有無case係可以痴住magic keyboard咁戴
唔該哂

咩牌子？

Magic pro?

用慣magic keyboard個trackpad
覺得macbook個trackpad太大好哂力 較到最快都覺得好慢

收到翻新2018 64, 無花無死光點
但個mon四角暗過中間係咪正常？

同感一用屋企人部macbook勁唔慣, 覺得個世界好慢

Paperlike2?

魔術寶

啱啱落咗去攞部翻新11 pro，一check就見到有一粒死點

我個部都有死點
我打了去cs問
佢話無貨，未有得換，但可考慮refund

巴打你呢隻金屬買左幾錢

九十幾, 唔記得A-GRADE定展昇買。

打去800，佢叫我等一至兩個禮拜
我個部唔只死點，個芒仲要係花咗

星期一買16號先到

我頭先買左隻512G, 加埋部機有1T🤣

要兩星期 我都買左部數據版12.9 連筆同鍵盤 配件 一齊買 但分開送 機最後有配件 無機用
仲耐過部客制MacBook pro16

點解要咁耐⋯⋯

都出左成3個月

你地會唔會部ipad一邊插住叉電一邊用？？

一向咁做since 2012

可能貨源 等另一批 唔知係咪 我估咋

用住舊先 等下

用procreate 嗰陣枝筆要用超大力先寫到好少少嘢（淺色到睇唔到） 係咪sensor有問題

你procreate個個blush都係要好大力先寫到少少野？

Yes

如果想買pro 2020又唔急用
係咪應該等多2個月睇下佢有冇優惠
定係其實唔會有分別

利申 有educational discount

早買早享受

pro真係好撚正 又快又輕

賣咗部ipad 5 32G WiFi 竟然賣到$1500蚊

補$3000就換到翻新64 Pro

琴日更新完
今日部機無限開機畫面

好奇一問Ipad用magic keyboard 打速成要點選字？可以用數字鍵？

師兄係邊度放？

翻新64pro真係打撚死哂下面堆air同mini
出得又密

本來想買mini
但見有pro 11
就自動波買咗

有冇試過用針筆，應該正常力都出到色。或者去setting d壓力感應較吓？

10.5 pro?

12.9 pro 2020
DFU回復唔到 聽日攞去天才吧攪

終於有可以support到原廠keyboard又可以放筆嘅case出現

用過pro,唔會再返轉頭

更加重

我都想知邊度放個好價 然後換PRO

係旋轉咋我.... 影得靚靚仔仔
果時買返黎先$2600 部機撚咗差唔多三年
真係好好笑

64gb 真心夠用？

有icloud同nas 我可以一路買最低容量嗰部
都係相，歌，片呢啲media佔位，我又冇需要隨時offline access
用左咁多年iphone 而家先用得32gb
ipad pro用得廿幾

唔講個人需求，翻新64個價先夠吸力引本身睇air同mini既人
加少少正咁多

+1 icloud 好夠用
同埋相，片都唔會save in ipad

有冇人想收ipad pro 11 magic keyboard，朋友送 用左兩星期覺得自己實際上少打字 所以想賣，$2,100
有意tg hwn1111

點解你地咁易買到番新64

日日侯住個apple Store app呀

好耐先有一次
一有又秒

爭紮緊買11" 好定12.9"好
我又會成日帶出街, 我玩音樂既又想用黎睇譜, 又會用黎寫野做筆記, 間唔中都會剪下片
有無人可以比下意見

11啦，12.9寸好難真係用手拎住
利申用緊12.9

你又睇文件又寫字
12.9好啲

睇譜一定12.9 , 差不多A4 size

成日拎出街。。。但你會唔會響街拎出黎用，i mean 真係響條街度用？如果唔會，12.9 唔係大問題黎嘅

ipad 做到工序有限. 自然擺文件小, 就算係咪直插手指, 又唔會好似大媽咁用來拍片影相

除非瘋狂dl 4仔擺入去

啲用途全部需要大mon 唔洗諗了
除非要行行下路突然拎出黎睇譜做筆記剪片

果個表情真係畫龍點睛 願者上釣

連登仔啲二手野用過香啲架嘛

加埋個cover閂埋都岩位？
同埋仲厚左

唔岩但咁樣冇咁厚嘛

咁就買大機，唔駛諗咁多

成日帶出街我會選擇11

兩部都有，雖然12.9 大部好多拎住係吃力啲，但一multitask真係爽十倍，11吋係唔會點想 split screen 太細🤦🏻‍♂️

前排買咗12.9 淨喺拎嚟玩音樂game

究竟落唔落apple care好
仲有幾日諗

用hdmi project 出黎得4:3

要諗姐係嫌個$800 唔值咁就唔好加

係899

巴打，想問呢個case係邊到買同幾錢？
我見youtube有人話佢tvpe C 位做得唔夠闊，搞到插唔入充電線係咪堅？

朋友幫我買
好似直接廠訂
淘寶有得搵agent訂
400左右

有啲線用唔到
不過好多case都有呢個問題
慣了

感謝！原廠線有冇問題？

1500 want thx

奉勸大家一句 12.9吋 真係大到冇咩野都唔想用手拎住
用ipad 都係11吋爽 除非你冇電腦 或者係其他特殊用途

11拎得耐都攰 我就鐘意大mon

如果剪片，12.9"無疑

就算ipad mini都唔會想拎住走黎走去
都係掉入袋架啦

咁人地個mon 係4:3嘛

有無人入唔到訂單紀錄

可能出現錯誤。
處理你的要求時發生問題。請重試。

想問下momax筆好用嗎？
可唔可以取代到apple pencil 2代？

主要用來寫字，少畫畫

床下底搵到時代既產物
仲要全新未開

冇

成日睇譜表示準備11升12.9
便攜性感覺分別不大

而家我用緊12.9 2018

女朋友用緊11 2020

我都要講句11個size Apple 其實捉好好

不過我係屋企用所以12.9夠哂

部2020 11終於到左

同自己部2018 12.9合照

買左 咁又點？岩今日收到 開緊

到左戶先再諗

想收部2020 12.9 gray 128/256 玩下
睇下有冇巴打想放 tg傾下

又真係 唔覺唔好便攜 不過我無用鍵盤 帶左可能就真係有差 好重

到時收到錢應該接近出下一代，可以一次過換埋

最快7月
加多半年差唔多

各位買翻新ipad pro 會唔會買埋apple care?
話說小弟買左部翻新ipad pro 2018 11吋 64
買左張玻璃貼所得好唔順滑，打算換過張，還是直接加care唔貼玻璃貼呢？
其實買咗兩個禮拜淨係開個幾都未用過，未知有咩用途🤣

買咗，成日周圍掉，解放了

paperlike2 柯打咗成個月
今日終於到

愈黎愈耐

想問下大家覺得smart keyboard 穩唔穩陣？成日覺得好似好易反或者跌咗部機出嚟

等得好辛苦

我拎黎睇書都好舒服，諗住買埋apple pencil take notes

佢寄黎有張衰左，佢話寄返張比我，重未到

部機撐住smart keyboard個位貼得唔夠實
打開狀態背面冇全部貼住就唔夠力吸住ipad
結果一松開就會成部ipad分體飛出黎
試過懶得合埋就咁拎住keyboard行去第二個位
結果撐唔實散開跌落地下
轉左magic keyboard穩陣好多

最後我都係買左12.9" 同枝筆

我果日walkin 去到又一城買已經無哂128 同256 既iPad pro wifi 版結果upgrade 到去512

我用ipad2018 升到去咁大個mon 感覺真係好撚爽其實拎上手同11" 既重量又唔係真係好大分別 ~

係你貼衰左定佢品質有問題？如果係後者點發現

我冇貼衰，有兩張，有一張貼左，另一張，兩個角都反起左

會，開頭好實
越用越鬆

買cellular 好d喎

哇你第一次到貨大概幾耐？

三個星期

但今次一個月都未到

我都等左半個月啦好想快d到

想問下ipad pro 用type C既話， 如果蚊返出黎， 洗唔洗好似電腦咁要移除先？定close app？

有啲後悔買咗

有冇人用過？

我覺得notebook都係得wifi既時候，ipad都係wifi版無乜所謂

如果notebook 有得插咭上網你會唔會買？

我用左一排又無咩問題喎
可以反去後面放邊都得

不過打字真係無MAGIC 咁爽

淘寶大把 插埋lan線都仲得

邊款好？

凶宅買個四舊水回贈hsbc到依加都未回比我

其實你唔係轉輸緊野 就咁蚊無野 安全移除係穩陣既步驟

4月個個？

想要咩功能的hub先？
lan? hdmi? 100w?

有齊基本野，最緊要穩陣

對你黎講點先叫基本野先
叫我黎講基本野係gigabit ethernet + sd + microsd + 3 usb A + at least 1 type c + 100W PD charging + hdmi + VGA + DP
但係對好多人黎講上面有好多野都唔需要

其實都有wifi 6, 唔駛lan 線啦🤣

如果我想要個hub可以連到去audio interface比到電佢既應該點揀或者揀邊款好?

你既基本係咩先？

但亦有人會要用Lan
所以人人基本的要求其實唔同

usb-c連一個hub可以傳到咁多野？
淘寶個d安唔安全架？驚爆炸或者傷到部機

Usb-C其實好勁
所以當年MacBook 12”先至猛sell USB C可以一個打十個
不過問題係當時實在仲有太多舊款線/頭/機要插
而且啲adapter/hub好貴
搞到負皮如潮

學到野有冇d可以有2-3個usb3.1+sd卡+hdmi又安全既hub推薦

我用緊verbatim 雖然係用代工廠甚至可能係貼牌貨但係用落冇咩問題 又冇d所謂既淘寶名牌咁熱
早期好多人推hyperdrive不過用得耐好似有d問題 我都唔清楚

有冇另外加個case保護部機？

用緊呢隻，唔駛煩，我諗port 位都八八九九齊

有望過下hyperdrive，但好似有d貴咁，所以想搵下其他比較下

呢隻望落唔錯，thx

yes

巴打，邊到有得買？

我有部2018 4 core mbp13 , apple care 都未完，放緊，想套現換iPad Pro so sad

謝謝

駁唔到

個個都捕2018 11" 64gb?
有冇人知道有冇出過2018 12.9" 64gb?
幾錢?

早兩星期出過一輪

想問你地用magic keyboard ，兩隻手指去 相片Zoom in zoom out, 有無好唔流暢？🤔 岩岩發現到

用同一隻手冇咁好
改用左右手食指zoom in同zoom out

個keybaord apple store online 買要7月先有貨

有翻新11 pro 64

日日朝早check store pick up

想要12.9

入左手好彩今日買到keyboard

巴打留個TG傾下？

又有pro 64

有冇人部機耐唔耐會死機，我之前部ipad 2018都冇試過

利申：2020 pro ios13.5.1

冇事喎 好順

呢隻mon貼有冇巴打用過

有，粒粒mon，買咗好快後悔
宜家用緊movfazz，都唔錯

買左paperlike
成35歐
係好少少 個面無咁摩希磨沙但又有阻力

分開左右手無事😂 但同一隻 唔順囉，以為壞左 ，係唔係得我係咁？

出面有無得貼

去apple store買大把貨

good bro..
我仲諗買air定普通ipad

講解下

如果想買住臨時套+mon貼應該去邊買好

去開星際

臨時可以去深水埗特賣場買住先，幾廿元有

收工去睇下先, 要用筆又要用貼

打直係用唔到個keyboard 但見啲人review如果齋打直睇嘢可以咁用 都幾穩陣

你另外再加左個case巴打?

係呀 個case可以連到magic keyboard 保護翻條邊同支筆

好似會關唔實?

貼左imos mon貼好貴今晚試埋用筆

用得多宜家冚得實

個case你買左幾銀?

揾magic keyboard條邊頂住機背鏡頭個底？
好白痴

我一開頭都覺得好白痴但試完就成日咁用

GoodNotes 故事

edit pdf 用邊個app好用,付費都ok

我想買，但怕貼左玻璃mon貼 會關唔實😫

用呢個case 係會關唔實

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

真男人 自己貼

1定2

真男人係咩都唔用

quality 麻麻，裝完會吸得唔夠實
比啲鬼佬屌到仆街個個return

你要點edit先
畫嘢？

想執部12.9 64

最衰寫字係要拆出尼
諗緊好唔好用smart Keyboard

無計 經常寫野 有張paperlike好寫好多

一開頭係唔實 用用下就吸到

有時要Mark下野落d圖到 engine仔

去旺角貼左張imos 5舊水 不過真係幾好用

我好多年前都係engine仔
不過唔撚讀書嗰隻
我而家學language係普通寫嘢上去
所以用notability同pdf expert咋

出黎做野邊同讀書

邊隻好用呢

Notability/Goodnotes係用嚟溫書，我多數後面加多幾頁紙
PDF expert就真係畫上落張pdf到，你畫完就可以直接俾人睇，佢仲有啲年費功能，但我無買

個case巴打你入手幾錢？

我係要畫野係落個pdf到等我再研究下先

我都唔記得了

旺角睇要三百幾

如果你有Goodnotes/Notability 就試咗佢哋先

想買部iPad pro 連筆
筆直8000-9000

學生黎 想知邊隻size好用同抵？
同埋依家邊到買行貨平啲 (有visa )

2018 11‘ 64g

點睇2020?

連筆要9千幾 如果12.9

貴d 多2個平時幾乎唔用嘅鏡頭

差唔多咁上下
無計 唔用部機實花

幾舊套，幾舊貼。。。。
AC+ 都夠買

原裝都已經有得edit, 記得買筆

same here
12寸128 256都冇貨 屌呀

PDF expert應該係最好

12.9 + magic keyboard 帶出街真係咁重？
想大mon同keyboard順手d，11加keyboard 又係咪真係輕好多呢？

Print張A1出黎畫好過啦

咁買部ipad黎做咩 就係想方便同環保

應該得ifc齊貨 studio A都冇咩貨

買iPad環保

你真係一隻engine狗？

唔好起我底

巴打真風趣

一街都portable device 年代仲用紙mark, mark 到都唔係度度scan 到啦, 點record

中point ,mark完又要scan

想問下 如果入手一部11吋 128 + MAGIC KEYBOARD
for remote 公司desktop 會唔會7左D?

利申: 番工文書+畫圖用, 閒時屋企睇下股票+可能畫下野

唔會
我都係咁用 好撚爽

我買黎都係咁用再加埋可以煲Netflix

用ipad remote 可以試下jump desktop
得佢有optimize for ipad os
唔嫌個screen細既話 同直接用部公司機冇咩分別

我本身想用anydesk
一陣睇睇jump desktop 先

12.9吋怕太重.. 11吋再加埋magic keyboard 好似已經好重 雖然

另外 我見到樓上有講 apple store 冇貨
我去d 咩 studio / ultimate / 其他地方買是咪冇咩分別?

anydesk冇做好optimize for touch, trackpad
係用到但唔少小問題

jump desktop而家變返原價 唔急用可以等下先
之前多人home office佢做promo半價

唔係特別信用卡優惠最好去返store買
其他地方買有問題只會撚你返store換

唔該哂師兄
呢2日去APPLE STORE 望望先

12.9 本體: 641g
keyboard: 710g
total: 1351g

11本體: 471g
keyboard: 601g
total: 1072g

屋企有齊兩set
覺得唔大分別 加完keyboard都係重好多
放袋行得耐都係好撚攰
12.9多出黎既real estate睇字舒服好多
畫圖更加唔洗講

本身諗 M$FT SURFACE PRO 7 790g

不過QC 好差 所以都係考慮IPAD PRO

keyboard 真係好撚重0.0

Surface pro d電量

重度文書冇得同surface 完整windows比
remote始終係間接access
qc咁多年仲係垃圾級
畫圖ipad支筆同app既體驗都好好多

個keyboard就真係落足料
重係有理由

磁吸裝拆好易
其實唔需要顧慮太多
平時keyboard插住電放枱
做文書野/差電先放上去

我自己就覺得冇乜分別
係咪都要拎舊野出去
差嗰少少放袋真俾唔覺

你落地盤想拎iPad pro定紙

我入lab都照拎iPad

而家玩埋bim 梗係ipad

我想問下你哋部pad個mon中間會唔會好似平時啲電視咁可以禁凹入去

好大力㩒就可以

我痴完張elecom 之後有時寫野會斷下斷下同錯位，唔知係張貼問題定部機有事，之前痴玻璃貼又冇為意
利申，2020 11吋機，完新買2個星期

兩樣野來, 我之前用sgo, 買左ipad pro 都以為ipad pro 可以取代sgo, 點知我都係覺得sgo 做到工作上野多啲

開會傾野一定係ipad, 但行site 就搵兄弟印/拎圖啦

d圖有時真係好重

又有2018年11吋64
但想我要12.9

邊度重? 都唔洗我拎

拎去先達放

高級

呢排咁多11吋64gb 翻新放出黎

係咪之前買完又退左果堆

It's been reported that some iPhone models, particularly iPhone Seven emit radiation over the legal limit so I suggest you should use Samsung Note Ten plus instead since it thus far emits the least radiation out of all phones. Samsung Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation. My friend Celine got off at the wrong stop and had to wait for another bus. I said "How on earth did you miss your stop?" She then said "I'm sorry. What can I say?" She's a flutist. I complimented her on her flute skills. She said "Yes, what can I say?" The current situation is very bad. I said "Well, yes, what can I say?" This afternoon, I was shocked when I saw a car crash on the street. She then said "i can imagine." Her brother too said "im sure you were." Last year, Celine and I went to an art gallery where we looked at all the big nineteenth-century oil painting in minute detail in case of missing any wonderful things. My friend Susanna isn't very well-to-do whereas her boyfriend's family us very well-off. Last Month, she threw a party at her place where cheap wines were served. The sofas in her apartment are made of some cheap material. Her television is cheap and nasty. As many of us wanted to watch the news, I said "If I could turn the television on please." She then said "Sure. If you would switch to the news channel." She got some new clothes on the cheap the other day from a shop about to go into liquidation. She bought a cheaobpair of sneakers that fell apart after a few months so I bought a good quality pair for her. She's too mean to buy new trainers. She's very cheap with the air conditioner too - it's only on for two hours each day then he turns the fans on and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. She vacationed in Macau last month but she's so cheap she didn't even buy us postcards. She stayed in a three-star hotel where it serves cheap and cheerful food amd sells cheap and cheerful clothes. Her boyfriend is a pianist. He explained to us regarding a piece by Schubert "This passage should be played lyrically rather than rhythmically, otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score, such as Cantabile, silence, no pause here, clean pedal, just separate, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear soprano, hear alto, hear bass, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time... Regarding teaching, he said "I prefer payment in blocks. My students pay for four lessons at a time or monthly. For this month, it's okay to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards, pay for four lessons at a time or monthly. Students of all standards are welcome. I've got eighty eight students living in Mid-levels and thirty eight students who live in Yuen Long. Now, I'm teaching twelve students from Conduit Road, three of whom live in 39 Conduit Road, ten students from Azura, eleven students from Arezzo, eleven students from Argenta, thirteen students from Seymour, fifteen students from Tregunter Tower, fourteen students from Goldwin Heights, seventeen students from Hong Kong Garden, thirteen students from The Mayfair, twenty eight students from Yoho, etc. I'm also an accompanist who accompanies singers and instrumentalists for live performances, exams and auditions." Susanna asked me to get her some Ravel scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a boxing match in which Chris hit Joe with a cheap shot after he lost to Joe. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a vulgar liar and gangster. His jokes and jibes were cheap and vulgar. Anyway, I think it's time to get my beauty sleep. My wife has tumbled down into her warm duvet and got her beauty sleep. Goodnight, sleep tight!

有無人會放枝pencil 2呢？
歡迎報價

iPad Air 2 賣咗想升級邊部好？

Pro啦
你一部會用咁多年
一買就買最好

Pro
我有Air 2 同11 Pro

我都係

之前轉左價錢12.9 賣左幾日，11吋最快賣哂

睇圖12.9都嫌細啦

Ipad可以zoom大

成枱人圍住部12.9黎睇

轉左價錢??

成枱人就叫個靚仔去plot 啦

其實開會前d圖都會send 哂比唔同party ,我見有d業主都係拎部ipad出黎睇圖

有冇人知12.9吋ipad pro邊度有貨。今日到到都話冇貨 得返大Gb

同問

買咗11吋
考慮緊買邊隻keyboard
有冇巴打可以俾下意見

大家點睇logitech slim folio pro keyboard見佢好似好正 仲會包埋apple pencil個位 想問有冇巴打對呢個keyboard有評價

你地平時枝筆唔用點擺

長放pad側邊長叉電又好似唔好
我就咁痴落張檯舊鐵到

翻新機12.9 變左5xxx

翻新12.9本身唔係呢個價咩?5599,有轉過?

2020 出個陣平左，但賣左幾日都重有

天才拎過出嚟畀我睇，好大件好論盡咁
apple自己個keyboard整落部機係靚仔好多
不過枝筆攝唔好都係好困擾

唯有買個筆袋

pro is better

見到有11同12.9 inch, 其實邊個size會比較好?

諗緊trade走部surface pro 6換Ipad pro

用緊覺得幾好，D 制幾好㩒又有short cut key
不過真係睇你個人論唔論盡驚唔驚跌爛部機
個人覺得smart keyboard唔係好夠protection

同ipad pro compatible?

12.9

18pro 11 都已經好過air

點解成日都有人諗呢個咁既問題...兩個唔同系統, 兩個唔同application

唔洗換 兩邊一齊用

尋晚買左翻新iPad Pro 11" 2018 64GB, 好似係大貨黎
想問有咩keyboard好用, 我見最多人講既係logitech slim folio pro keyboard, 但又唔係好鍾意 (唔方便搭車時拆出黎用)

應該講緊apple官方翻新機

係, 用APP買

翻身香港買穩陣啲
11好似得64
256GB都無點見過
要自己定時mon住架

有邊款keyboard又好打又易拆

我都驚佢真係好重 冇實物睇

我sgo+ipad pro, 可能我只有word processing, 又無感覺好熱

我想買番2018年果個款 但上網都搵唔到全部得番2020

係啊 2018年果款

一樣用到姐

但個camera位差好遠

終於見到有翻新mini5 64,不過2699好似唔太ok
多500買到全新

終於到左喇部11吋lte版

Surface pro 6 沒法取代iPad pro. 兩者可以同時共存。

Ps: 由iPad air 換到surface pro 6 的用家。

我有sp7同ipad pro 2018. sp7封塵中

我果部surface pro 4而家都好少用

pro4咁舊，lag到hi，用ipad 娛樂一流

我俾左部pro 5老母用 佢嫌慢

要等到7月先送貨

翻新全新完全冇分別
Ipad 只會買翻新機
買左mini 5 256 lte 4499

我睇緊 newegg hk
官方翻新 ipad air 2 64gb
平時只睇youtube,少用apps 應該夠用幾年

當tablet用，好慢，我舊個sp5賣左。7都岩岩賣埋，一年用幾次。
而加keep ipad pro 12.9 2018連keyboard

果時買貴個配置 而家仲順

入左部12.9 2018
想請教下部機冚埋唔用電量一日跌一兩個percent合唔合理？

一日一兩個%就緊係正常啦

岩岩買左smart keyboard 12.9” 開心使用中
有無人收18年folio

如果大家有買magic keyboard ,又想保護四邊，除左SwitchEasy，重可以買iBlason 保護殼，我試左2020年版，都算fit身

上面有巴打share 過，裝左部機會合唔埋

睇清楚d，佢個個係switcheasy黎

岩岩經過STUDIO A 好想入手12.9 + KEYBOARD...

但心入面又叫我去APPLE STORE 買好D

其實有冇分別 我見價錢一樣

原價入手既緊係返士多
去得經銷既通常都係為優惠或者用信用卡

唔好呀 你之後就後悔架啦
而家mini5 2699係貴
但佢對應到你之後幾年既需要
你點知將來會有啲咩app
唔係平勁多都唔好做傻仔呀

好想知magic keyboard for iPad 粒cap lock light 其實識唔識著的
雖然我改咗佢變做esc key

咁又係
air2 粒cpu A9x
咁等埋6月22日睇下有冇新 ipad 先

出新mini可以考慮下

我估mini應該冇新
想買ipad or ipad air size

Mini個size其實係吸引 方便係巴士地鐵上面玩

yes,mini5我有
想買部比屋企人在屋企睇 youtube 用

mini6

係A8x咋

有冇巴打經過士多問下仲有冇 12.9 2020 128 WIFI 現貨?

聽日大貨

pro機design出部mini size我一定第一時間order

原來得a8x

好! 唔該師兄! 聽日放工去買!

全屏mini

即買

係咪貼左mon貼

上個禮拜係細鋪買左部倉底貨 $8880
用幾日冇問題 靚mon
買埋apple care+

用到2-3年都回本

用緊ipad 2018 見換pro 2018翻新

佢咁整我覺得背面好柒

出左2020版 我用緊 靚仔既

想問下,如果嚟緊老婆想攞公司野返屋企用ipad pro做
例如:會議紀錄
我係應該買一隻usb type c既手指? 係咪求其去腦場買就ok?
有無話要專用? support ipad既?

word, excel個啲係咪直接起app store down返M$個app就ok?

另外keyboard同mouse方面,因為唔係成日用,唔想晒錢買magic keyboard
係咪就咁去腦場買個普通藍芽keyboard就得? mouse直接用返touch screen代替?

做一次申手黨,先多謝大家
太多年無接觸ipad,對上一部已經係the new ipad

我係應該買一隻usb type c既手指?
係, 所有TYPE C 手指就OK, 我自己買SANDISK

係咪求其去腦場買就ok?
邊度買都係一樣, 唔好買假野就ok

有無話要專用?
冇

support ipad既?
係, 所有TYPE C 手指就OK, 我自己買SANDISK

word, excel個啲係咪直接起app store down返M$個app就ok?
係, 做到基本野, 如果打 minutes, minutes, 夠用

另外keyboard同mouse方面,因為唔係成日用,唔想晒錢買magic keyboard
係咪就咁去腦場買個普通藍芽keyboard就得?
係, bt keyboard 就ok

mouse直接用返touch screen代替?
你可以買個type c hub, 插USB Mouse + Keyboard 都重得

8880 又抵喎, 4G 版

唔該晒巴打
今日放工去執套輕便既K&M同type c手指

禾用緊呢隻, 512G

舊幾水搞掂,正!

YES, 我買呢款512G 都係五百幾

我老婆啲文件野
128都夠做喇

咁夠做有突
買個好打嘅BT Keyboard 先係困難

師兄有冇邊隻Hub介紹啊？

我用緊呢隻

師兄係網上買？有冇實店？

我廢事賣廣告, 你響GOOGLE SEARCH 下就會見到

穩唔穩定？用耐左會唔會好熱

唔熱

有無人用過哩款?
有咩評價?

有冇黃店有賣Paperlike mon貼？ 冇就上3M官網買

如果唔介意食少少價既話
仲有邊到有Magic keyboard 12.9 賣？

呢排咁多翻新機
想賣新買舊

Go go go

點解都係冇12.9

想出ipad mini
想問 建唔建議出4G版 定出wifi版就算
4G版有冇得打電話？
個whatsapp有冇得down手機版黎用？
唔想用網頁版

應該因為12.9本身都冇咁多人買
所以少壞機/退貨

我只係買嚟純娛樂,想大啲mon 姐

Mini 可以考慮下4G片 因為方便帶出街用 加埋而家年卡百幾蚊帶幾十GB

冇得打電話
冇得down手機版WhatsApp
個sim純粹for data上網

會唔會有啲on9
其實舊pro都夠我用

10.5?
如果成日都心癢癢就換啦

20pro 換 18pro

咁冇嘢了

多工處理好似有d搵笨
九成app都唔支援

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

6點前入去like同推上熱門

巴打 最後召集 幫手pin幾個鐘

18年11吋64GB 最近係咪keep住大貨
佢部air 1用左5年壞左
好似買翻新pro好過買air2

一定pro好啲，air 2都幾年前產品

10.5
出左白點
由18年急到宜家

忍*

一定選擇pro

我知
所以咪問翻新機係咪最近都係大貨

11吋每幾日就有出,12.9我捕左兩星期都冇

我好耐之前見過一次大貨咋，一係每日上online store捕下你

冇得打電話 咁真係要諗諗先
我要上網拎手機放wifi出黎都得
同埋我覺我加成千蚊唔抵用

唔該巴打

啱啱買左翻新pro 11想問需唔需要買埋apple care+?

怕彎就買
我買咗

keyboard cover住應該ok

自己衡量
我部12.9 1TB LTE
加899 買 就覺得好抵
兩年後4舊水唔駛 再換翻新機

洗唔洗部機有咩問題先可以換機架？

2020年啦 仲問呢個問題

佢話唔比你換咪成部車落地囉

ipad pro用唔到office365個免費
有無方法？
我幾十歲人，無大學email
老婆公司行內聯網用唔到google word

比錢subscribe

睇嚟唯有係咁

點解要咁做
將部新機賣先打折, 舊機遲多幾年再打折, 差做蝕兩程錢

所以最尾都冇 當早買早享受算數

你老婆確定ios 個office做到佢啲公司野?
唔好以為同window版一樣喎

其實佢只係做下會議紀錄
普通word已經夠用
唔洗其他功能咁濟

試下pages /其他免費office app先
咁既用途無謂subscribe

pages可以編緝word file?

今晚返去試下先
Thanks!!!

有沒人部IPad pro 2020有試過死機情況，買左兩個月就試過兩腐死機要強制熄機，想睇下有沒咩可以做

你地部機唔係我地部機，拎去畀藍精靈睇仲快

其實無唔好 只不過係比起2018無咁抵
成部機都有提升 但比人感覺同上一代分別唔大
由其是係12X -> 12Z 跑分先得幾%升幅

利申2020 pro 11

等出年又出部新
今年APPLE 有冇話會出新?

唔夠12.9大
cpu只係開多粒核比前代勁好小好小

咁嘅規格都叫貴

都係既，不過想睇下係唔係佢本身既bugs

Hktvmall買左個支架 睇劇放便好多

如果唔得咪上網買key
平好多 一樣都得
唔好淘寶key
我自己都係咁買
抵好多 一年一年咁續 好撚貴

我諗住買多部12.9 睇片上網😂🤣

呢代Ipad pro唔係減左價咩

週圍都斷晒貨

係咪啲人用一萬買iPad

強烈考慮中
Student discount買pen+2020 11”+magic keyboard 先9k頭

why not mbp

正解
湊埋個keyboard個價位上到接近mbp
反面機+筆就定位明確d

你自己問下佢 我果時好似同佢買一年160-190

普通用係 因為我貪佢可以syns上去
返到屋企電腦改

我用good note

我響TB 比左幾蚊，download 左兩個落黎試，玩左兩個月， 個人覺得good note 好用d, 課58蚊

有無iPad pro 保護套推薦？唔想淘寶可以去邊度買？

有隻11吋 淘寶賣家發錯貨 未開封 蓋同底可以拆開 全包機身 睇相就tg: kgetlw3028

買咗magic keyboard當電腦咁用好撚爽

淨係買左otterbox個套同支筆，又心思思想買埋magic keyboard

正, PAGES已經可以應付到我老婆需要
係每次做完要export返做word個下對佢嚟講有少少煩
其他暫時都ok

叫佢公司機check下有冇移位, 簡單file都冇咩問題
咁佢點send 返啲file返去? 用手指?

最好係直接remote返去公司機做唔洗煩
不過內聯網應該都唔work

我噚日試過edit完save到返入手指
佢拎返去公司應該開到掛

咁撚麻煩要用手指拎返去

內聯網呀嘛
啲古舊公司怕中毒喎

我都心思思想買magic keyboard
平時番學都係用筆多
但係又想買個keyboard做report個陣用

純粹用黎睇下漫畫打下機畫下野係咪128GB夠用？
但有時都可能會用黎執下相
定買256好d

買128gb再加iCloud

買啦買啦

買左magic mouse

128gb夠用？

我自已影相又唔會用ipad netflex睇劇都係線上睇 128我夠用

咁買128算

翻新10.5 512gb長期擺係度，成6千元邊有人買

如果有10.5 256
就好

上網睇野果時硬係好似差d野咁

我去旅行影相，2張32 GB for camera+ 128GB for GoPro ，至少要買512GB先夠？

Or 買個512GB SSD 會好D?

同埋，256GB for 執相最低消費（128GB 放相），but 如果你有128GB SSD那其實 128GB iPad Pro 是沒所謂的

128嘅我
下次會買大一級

想問下如果用緊執相，唔會用到2020果幾隻鏡頭
齋講load相黎講2018同2020差幾遠？
另外可唔可以用lightroom load external ssd既raw file, edit 完之後output入camera roll?
旅行執相大家建議11定12.9?
見而家store有2018 11 256gb 翻新, 想衝

幾乎冇

2020 A12Z unlocks咗一個core嘅gpu
所以A12Z係會少少少咁多

Ipad有咩game好玩

我一隻game 都冇download

呢排玩緊FM2020

岩岩買左smart keyboard folio, 發覺打速成選字好麻煩
又用唔到我電話一直用慣既kaiboard, 有無方法可以解決??

Magic keyboard 而家係咪冇曬現?

唔使汁相汁片係咪最細size 64/128就夠
有冇巴打用得爆細機

放下doc app之類

汁你老母

糾正返先： 執

你都要睇吓咩apps
有啲game都成幾GB
你有icloud可以掟晒啲相上去嘅
我之前部iPad Air 2 128GB都差唔多塞爆
我之後用256了
買大一個size唔係好貴姐
再唔係最少都128啦

睇書睇片

睇片

認真

孩之寶隻大富翁幾好玩

邊隻嚟？

唔肯定香港有冇因為我有個香港嘅朋友搵唔到

12.9 256gb係咪周圍都無貨

支筆連到用唔到屌

突然連唔到？？

個筆頭是咪未扭實鬆咗

扭實啦 重新連過開機都係唔得
又要約天才

Forget咗再pair過得唔得？

唔得

連最後一招都唔得應該真係壞咗

買咗半個月估唔到咁快打柴
支筆都幾廢下
定係我黑仔

我2018 一出就買都冇事

連到用唔到

換過支啦

想9月出部ipad pro 但會唔會又就嚟出新pro

唔會，至少1年半，個人認為是iPad air 4 似iPad pro所以D人認為9月會有第2部。

估下姐

已約時間

有無邊隻輕、薄、靚嘅套推薦下？

refubished 2018 12.9有冇人見過有wifi版？
次次都係見cellular

捕緊64gb wifi

12.9好似咩容量既wifi版都未見過

一出2020果陣仲有,近排就冇啦
前幾日仲耐唔耐見到有11吋64gb wifi
12.9反而冇見過

上2星期買左12.9 128 wifi

講緊翻新2018

係呀

你地買magic keyboard 係買US english 定中文注音??

宜家邊到仲有ipad pro 10.5 賣？ 賣緊幾錢？
定買air算？

諗住攞黎睇下片 打機

2018番新，咪買10.5咁舊啦。一係ipad 2019

注音唔係台灣人用既咩???

sorry 應該係拼音
用來打速成中/英 轉換

ipad2019唔係反光反得好犀利咩？
因為睇片 想個mon靚d
Air3除左粒u，其他都冇pro 10.5咁好？
筆直我預4000左右

而家都幾難買到10.5，一係Air 3或者等埋wwdc有無Air 4, 一係就上2020 11

加多2500直接ipad pro11啦

加多少少系列lol
ipad pro 2018番新 4398渣，go ahead，u wont regret.

係咪最好等埋wwdc 有無新ipad
先決定買唔買

如果4398又可以接受
但我見官網賣晒 係唔係要捕住佢幾時有？

可以啊

睇你想買咩價位，旗艦系列pro2020 先出咗1年都未有就應該唔會出，平價位嘅air系列就應該會出，同埋有d流出都係講緊新air

我之前捕左三個月

等乜鬼，2018留新已經抵用

我成日見到有，但得黑色想要銀色

落左套睇唔出嘅

翻新好似全部 LTE
同埋有學生價 都應該唔洗翻新
不過各位巴打部pad相機是咪封塵
本身想買12.9 但12.9就真係唔洗點用個camera
11 都仲勉強用到

The new iPad Pro

有冇巴絲知邊到有得買paperlike 現貨？

捕左成個星期都見到唔到4398pro 係未已經清晒

【立會初選】約束政棍 要靠選民！ 全民簽名宣言 「三投三不投」！

想問下豐澤買ipad係咪可以教育價買到，如果有學生證嘅話

部份舖得

梗係冇人哋係4399

用返原裝, 暫時無解

棍下18 pro 11 啦, 同air 3 比差太遠

係唔係好難遇到返貨？ 返貨有冇得提醒架？

11 pro唔難

買左12.9
無想像中咁重
不過就真係幾大部

12.9正啊，又夠薄

有d身痕想買埋個keyboard
但好似又無咩用咁

其實睇你係工作用定重度鍵盤用家，我就主要娛樂所以pencil,keyboard全部唔需要買

當stand 用囉

stand黎講又重又貴
不了

其實我又唔係工作用
但有咗keyboard用嚟搞少少自己嘢 (例如send email，check下帳單做下record) 就方便好多
無keyboard要打字上連登都麻煩啲啦

利申：用緊pro 10.5，有smart keyboard

Ipad pro都2020
唔通又出部新既ipad pro 2021咩
今年又武肺 啲產品分分鐘延遲多一年啦
唔係咩都等 有新買新

有學生價買新
我從來都無用過ipad 相機
但啲鬼佬會用黎影相

咁就直上12.9 仲好
感謝巴打

我就係買左11
不過真心 我想買多部12.9
所以有錢 直上12.9 無買錯

我個10.5 keyboard 用左年半就用唔到了
唔知關唔關成日拆出尼事

你都幾有錢...

食電

Imos貼係幾滑用到尾都抵

咁大鑊？我個keyboard二手新買返嚟半年左右，又暫時無咩問題
諗住上12.9" 但未知買Magic定smart keyboard好⋯

12.9 inch 好吸引(split screen好用好多)，但好大部

放到入一般20L背囊?

尋晚見有啲miles又無旅行去，換咗部12.9 256G wifi (慳咗千幾)

你咪預一張A4咁上下大細

可以
你可以去生活品味獎勵換，但兌換比例應該少過買機票
我用咗39000左右好似慳咗1700蚊

但唔知幾時有貨，我估要星期一有人返工先有人處理⋯

12.9好薄，高度超過30cm既背囊一定放得落

iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (17)

我都有好多miles....但今年果d冇expire...keep 住有update 的話，所以都係留返黎換機票